(有圖)人在秋葉原有d疑似學生係到做咩？

等人

等客

等神

總之唔係等你

有冇埋去問價？

JK

見到有個架仔同佢地吹左陣水 之後跟左條女去巷仔

日本賣淫唔係犯法咩

ptgf

佢地掛住個名牌 ，但唔會主動拉客，企係到玩電話等比人問

過去影佢啦

表面你同佢地講野佢地會話係陪人食飯飲野

企街

因住仙人跳啊，清

咩叫仙人跳

清你老味

抵佢中仙人跳

我好鐘意幸子好鐘意好鐘意幸子

富江

g

Iqos

關你蛋治咩

身型

二手底褲
利申女兄弟

仆街 人在外地 怕乜又有人識你 渣渣淋去問價啦

人中之龍

池袋都好撚多

有冇巴打幫襯過？想試

問佢"e 菇啦des 咖?"
包你今晚有野食

問佢いくら啦

日本妹個鮑

幾錢？

一緒に食事に行きませんか？

1q 幾らですか？

樓主仲喺唔喺度 想過黎望望

利申黎把撚？

同佢講 mango架大醫suki
日本妹都好鍾意食芒果

唔怕比人影相sd去學校嫁咩 定日本唔多理

唔係女樸Cafe咩

都認唔到邊間學校啦佢地都冇一定既制服

上次去日本都見過 一兩點
有兩個男人接佢地上車

賣火柴

日本連企街都高汁啲

好似好白滑咁
遲D一定要約埋同事去屌返次

小心放蛇

放蛇有冇咁高質呀

你肯定?
個時佢地想走過黎問我野咁款
但行到埋黎應該見到我同FD係講廣東話就走開左
話說我一直以為係D女僕學生咖啡拉客

真係好正

學生妹咁夜都唔返屋企

呢d叫JKリフレ無得屌架on9
不過有d店可能會有暗option囉

好撚正

下次去住秋仔先

方個話著校服就一定係學生妹

無人叫你見到人做講"我叫雞啊！！"

姐係咩啊屌

即係做咩嫁？

求巴打教路

按摩
了耳屎果D

等運到

樓主過去觸發支線任務啦

直接食用啦

按摩 果d 陪下你咁 無講明有邪 自己deal, 但你唔識日文未必受你玩

唔識日文=淨係按摩/唔受你玩

識日文會有option例如攬呀，逆按摩（抽水），cosplay

不過全部都係假JK黎，日本而家禁左18歲以下/高中生做呢類service